唔訓既你 依家做緊咩野?

我真係恭喜你呀

回味緊女神主動攬我嗰下

睇連登

FF傷身呀

叻啦叻啦

佢攬完好怕羞嗰個樣真係好正

第一次被女仔攬
利申 A0

唉

有冇回返禮被人先

Hi

有無扯

有

互射咗幾多次

佢放手之後我攬番佢一下
諗翻起都覺得自己嗰下好勇

why 唉

今晚同大家賭住波吹水

Hi 真馬走盤未

巴打得左米了？

希望今次真係出到pool
難得搵到嗰性格、條件各樣都啱嘅人

你咩樣？

如無意外我想約佢下次出嚟表白

眼瞓瞓先

毒撚樣

呢個世界好多意料之外既

一鼓作氣 再而衰 三而歇
講好下次就下次啦晚Ching

我好掛住佢 但佢掛住個個唔係我

識左幾耐先

諗返起以前佢同我講嘅野 個時一齊笑既我哋

如無力挽回要懂得放手 誓別了的人再不可擁有

唉 其實知佢有時都會有狗公埋身嗰下真係會少少驚

死左條心佢啦

多謝ching鼓勵
諗緊點樣表白好

我明白

半年左右 學校活動識

有無聽過ASMR
我臨瞓前都鐘意睇呢啲 個人覺得relax左

多狗公唔洗淆，最重要你份心意被佢就夠啦

大家好

有時都會ff覺得佢有好多選擇而唔珍惜隨時另轉身話走就走
樓豬個對象都喺成日會有狗公埋身

而我忘記了什麼是對象

有次見到佢睇完狗公個訊息後喺度望住部電話傻笑

利迷子你好 好耐無見

總會遇到個對的人既

傻鳩樓主

屌你老母

老啦 遇到太多錯的人

係人地眼中你咪又係狗公

WHOARE U

傻仔樓豬

咩黎

有冇好好溫書?

笑代表啲咩
一日仲係A0都有機會，唔好錯過機會
加油啊巴打

冇樓點娶老婆

依排好頹廢

又係你呀 CHING

唔好聚囉

樓豬幾歲

生日快樂CHING 唔知你真定假
祝你心想成事

你個名咁ON9...

可以唔生，唔可以唔聚

生日快樂

有撚女咩

有$=有女

咁又係 起碼佢都算有暗示過對我有少少意思先

55搵工未

呢句幾治癒

退左休仲做咩ON9
就返呱 返左再講

搵男人先啦

屌你 出賣禾

成班夜鬼唔訓

諗起tvb嗰條話有樓先有高潮既極品港女

咩出賣你 唔好亂UP 野

你個名

成棟樓suck落佢個閪度就一定高潮

R哥話你出賣禾

唔明 咩事

講撚左啦屌你老母閪 拉上去睇啦死毒撚

唔知

邊撚個

Hbd

利迷子好撚死

條友咁撚ON9... 唔屌唔得

YS 大一歲 俾心機做人

dllm

邊個生日

Love you

我有個都喺做珠寶既港女朋友都係咁現鳩實
條女成個ig都係名牌，tag樓、高級餐廳

gay

咁樣做人先有目標

3p

條女本身有錢定做雞架?

照下鏡咪知點解LO

叫雞算啦Ching

好多種愛

有一種愛叫HEHE

你真係覺得你正常樣?

樓主呢

似做雞多

咁呢D 野 人地辛苦得到返黎

嗱 做人呢
最重要有自知之明

朝早搵我做乜7

haha

YS SIR 出街最緊要帶鏡

利撚下星期六出嚟食飯

iPhone

PTPG

基本搵唔到

食咩呀清

隱藏人物

唔好痴線啦

搵下D女仲好啦

?

有緣能相見

如果有男朋友仲對其他男仔有好感係咪好衰 定好多人都試過

朝早唔洗訓覺咩

你話呢

做人緊係要向多方面發展

放過你男朋友啦

U ok?
我想食熱氣嘢

你朝早訓咪得 夜晚起身

咩仔

星期尾找我 我食咩都得架 不要太貴

其實係年前既事 後尾無再同個個男仔再聯絡 亦無同過個男仔做啲咩 純粹兩個人食過飯 但覺得好衰

點為之貴
Btw 啲postcard寄失咗
應該

就訓

試下扑埋 唔差在衰落去

80798

係呀 我收唔到你果張同8巴果張呀陰公

有女咪有飯食LO

男朋友知唔知

唉 哂錢

Ok

好彩

有女仲食飯

唔會啦 一個人兩條心已經好辛苦 好彩無錯落去

日本仔幾好 無寄失比你地

無女無飯食呀 我認真

.... 呢句真 SOR

個時同男友關係唔係太好 我先對左另一個人有好感 佢應該唔知

講真有咩所謂 人生流流長
轉下囉

可能我寫得衰 又無係郵局寄

咁點牙

學杯仔 拎返HK 寄比我

教壞細路

我同佢講 唔係同清講...

教咩壞者 唔岩咪下個囉 人就得一世
咪哂時間落D 唔岩既人仲好啦

無貨

林嘉欣巧正

我都覺

果陣係歐洲去完旅行會拎返瑞典先寫
因為反正都唔會點分
但返到香港就覺得postcard貼香港郵票好柒

ching 好似有D 身同感受

邊位..

人地唔係唔岩

google la ching

李嘉欣都好j

唔想固負我男朋友 一齊左好耐
唔想一時衝動無左
只係每當訓唔著都諗我曾經有過呢啲諗法
就原諒唔到自己

陳李張黃何嘉欣

試下同男朋友做愛麻醉自己

陳寶珊都唔錯

公廁

成日諗衰野你啲男仔

橙

佢絲打黎

遲早88啦

就24仲A0係好大問題

agger

問得出啫係有問題啦
你唔同你男朋友坦白 你就遲早仆街

無事啦
25歲之後先係問題

姐係就快好有問題

24 a0 可以去下141激發男性荷爾蒙

請我

點解有啲人天生人緣咁好

巧

利迷子

其實我覺得個時佢知㗎
係因為呢件事發生前佢對我好冷啖（無原因地）
但個個人既出現令我分左心無咁在意我男朋友
然後男朋友可能feel到 所以宜家緊張左我好多
唔知呢個小插曲算唔算幫左段關係

駁唔到

qq 請返你食雞煲

男性緣真心幾好 女性係0

諗緊點解男人都可以變得咁快？

唔算 如果佢feel到你又唔坦白拎出黎講 反而係刺黎

熱氣

女人仲快

叫完要食架

點解有人天生咁有桃花

男人快啲

細路仔唔識 唔好介意

係囉

幾岩key 不如交換line 你地
我是街頭邱比特

女人快d

爛既 要唔要？

呃唔小蝦條啦屌你

呢樣諗極唔明
分左手都好快搵到人拍拖
仲要係正桃花

我驚

但我諗緊變咗個個喎

咪因為想有所謂正桃花先分手囉

-.-

變左咪變左 死都要對住你一世咩 煩唔煩呀

奇清 屌你老母 班友仔成日講感情=.=

個咗講錢

唔講感情講乜7。。。

關禾咩樹牙

$$$$

吊你牙 有女上左岸貢串

不過男朋友性格好林 同佢講乜都無乜反應唔知點坦白

條jer 最緊要硬

認真
好驚比人chur親

恭喜

諗夠搵me

detail

同問

唔使驚 唔會

介紹女ok?

不了

總之由有少少興趣變到驚左

不如你答我 點解見個陣係想同我一齊
隔幾日就話 唔想拍拖 乜7理由都拎出黎

皇x大廈11a唔錯

玩夠了 下個先^^

因為搵得你太密？

個個骨妹 不了 d 鄉音好重

哦 好啦

我成日chur住人

好好手勢

有時想訓下覺都會比人話點解我情可訓覺都唔搵佢

話時利子 太古城呢幾日好似有利記名叔晚活動

佢話做朋友呀 dllm 點做朋友呀

人就係咁架啦 唉

上啦布蛇

我都係
Hi 踩頭帶子

喧撚煩既 熱戀期？

ys i knew 但無興趣 我唔係追左利記好耐 多謝多子提醒

瞓覺都唔俾

比機會人比機會自己 唔打開個心 一世都無女la

岩聽

仲係互相認識緊
應機慢D又話我

分得手緊係有一億個理由架啦 放底唔搵佢把啦
誓別了的人再不可擁有呀
做乜鬼朋友 炮友下化

其實如果我知我唔係好鍾意一個人既話
真係唔出池好過
咪hurt親人又hurt自己

仲記得

我住太古的
但堆人聽都未聽過 唔去啦
可能行話搵果隻吉祥物影下相咁

幾有性格

你有無性趣先
未拍拖都咁chur 你又怕chur
咁不如算啦

佢話上一個太hurt 未好返 只係想寄情工作
又怕傷害我 或者自己傷
求屌醒

........

啪左幾耐拖

住太古 重點
有咩行呀

所以梗係算啦
還掂我對人又真係唔算有乜感覺
(可能我對其他女仔更有感覺 )

之後繼續叫話自己無女朋友

都唔係好耐啫
不過同佢諗野 性別好似
唉 以為俾我搵到

女神都有咁話過我
我同佢係認識初期係幾個鐘先應佢一次

自己真係有興趣既又對自己無興趣嘛

出pool

戇鳩簽名會

有冇手足食過御前大江戶

啪住先

性別 好似 不安了

沙嗲王個個？

唔去啦 7月利記黎hk 到時睇波

無呀

屌你

喂

性格 打錯

加油

唔知，觀塘的

Assignment

yes

+1

介紹

拍拖好煩 煩過單身

是對的 總會碰的
啪左唔耐就算啦 過多排你就會覺得無野好留戀
Time will heal

on9

做咩 啲嘢好普通

如果連你都知自己唔係好鍾意佢既話
呢個一定係問題

你幾時變左gay

左手？ 見過啦

買唔買到飛都係問題啦 想搵高普影相

Btw 3月14睇東方對泡菜仔

女同學

慢慢相處就會中意㗎啦

呢樣真
不夠愛

要蝕錢了

我都想睇 問下fd 先 314
抄價都買la 一千幾百 一場波都無啦 睇愛隊d 錢唔慳得

睇睇睇

要由朋友開始

你買左飛la? 314

食屎啦你

亞冠 豬死人

你都食屎

Yes 好似都full埋了

ok自己睇下先

某程度上我認為呢個係有D人拍過好多次拖既原因

有無好女仔介紹

既然。。。。

睇咩

賭錢

琴晚睇左頭文字d

3萬蚊

哼

有冇料？ 想跟

toxic

Youtube無左

拍過好多次既會令人卻步

好慘呀

True

幾多次先為多？

雞黎架

vimeo

yo

4-5？

幫樓豬招女 樓豬米8靚仔神科月入3萬up 手持外國居民 得閒做parttime model
其他諗到再補充

Yes

曲線介紹自己

出左水

住豪宅 有泳池

追過好多次女但都fail都會令人驚左唔敢再溝女

不過有啲人拍左十幾次 仲話自己未拍過

好耐冇見

試下男仔

你算la

好好笑

禾呢

報驚了

要問樓豬

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上連登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

屌
原來佢係d咁既人

等女溝算啦

因為要拍廿幾次

唔誠實

forever alone都唔會

我都拍左幾十次

幾個月

唔...

係

喺第一城行緊去大圍出荃灣 冇錢

一隻手指一次?

由朋友既心態開始

肚痛坐左係廁所成個鐘

做乜

搵某某救你

黎緊都唔好見住
考完個靚試先

企下

琴晚我都係咁

你啲手信仲未拎

陪人飲完酒送佢番去 但冇車番屋企

要行幾耐

一個鐘掛

有咩用？

等d菌流落屎眼

做乜唔上佢屋企

唉...

幾時買樓

思考緊情謂何物

直教生死相許

諗黎托

好大風

唔識

偉大既哲學家就係咁誔生

不過港女煩膠攞黎諗就另計

條女話唔知仲係咪鍾意我

係咪比K歌洗左腦，一時諗錯隔離咋

頂帽我派的

食完檸檬

大家都淡左

凝望你背影 傷感沾濕眼睛

分手既前奏

搵啲刺激

咁算唔算勉強要係埋一齊？

thx

好耐無試過咁多人流

我係到

just to say hi~

盡力整下d小驚喜呀，DIY野重拾下回憶
唔好比自己後悔啊巴打

30歲前應該ok

沙田大會堂上左小巴了

Full pay?

HI

我～留著你在身邊！

鳩仍然很軟

訓勿念

供呀屌

總係覺得有d女係俾班狗公chur慣就慣先變會咁多聲氣咁惡死